笑能死！！！日本有隻餅個名叫ぎゅうひ！！

求肥

牛b死了

膠西？？

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

done

乜撚嘢肥

以為你又9up, 原來真係有

牛B死咗

-.-

( ͡°( ͡° ͜ʖ( ͡° ͜ʖ ͡°)ʖ ͡°) ͡°)

點解要咁樣咒我

撚b

>>>H_Lozano<<<
此人殺人當吃飯 要小心

今鋪真係想病。。。響個鼻度

我也是
嚟m附送腰痛頭痛傷風心情⬇️⬇️⬇️

屌嚟m先嚟病真係好撚慘.....

已起底
少驚